衛蘭首新歌好正啊

已加先知，肯肯定你唔買碟撐衞蘭啦最憎d youtube

個歌名...
聽完停唔到 不停loop
感情細膩到痴線
係得衛蘭先做到